大家帶緊隻自動錶有幾多誤差?

3個月大概1分鐘
Hamilton

兩年半秒

師兄隻錶咩牌子?

3年2分鐘

iphone 0.00秒

每日快三十秒

痾緊屎慢1個鐘